美國統計發現接種第二劑出現輕微副作用較接種第一劑後高

在美國，最常見的輕微副作用是針口痛，接種首劑後近百萬人有68人有此情況；第二劑增至近百萬人中75人有此情況。另外，接種首劑後近百萬人有7人顫抖；第二劑增加近3倍至27人。現時美國主要安排國民接種輝瑞/BioNTech和莫德納兩款mRNA疫苗；科學雜誌《自然》引述數據時指出，出現副作用情況比臨床測試數字少。

祖國疫苗冇呢個問題
因為打完就即刻歸西

某國
廢:我打完點針口痛啊，洗唔洗mark低？
某:屌你打針緊係會痛，mark乜撚野啊